［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

前文提要:
［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

希望大家今日悼念完梁義士之後打開連登第一個見到嘅可以係依個po

距離620大三罷公投最後五日！！！

現時公會人數依然少得可憐，港共依然日日瘋狂狙擊罷工罷課公投，都仲可以有人唔知發生咩事，希望大家可以把握最後五日時間瘋狂宣傳

今個po希望再想比啲最新資訊大家，同解答大家嘅一啲常見問題
**再次利申：本人並非搞手，只係協助整合現有平台上嘅一啲資訊**

Q: 大學生有冇得罷課
A: 現時嘅罷課公投應該只係for中學生，大學生應該係無份投票，因為相信大家都知道依家大學生應該差唔多全部都放緊sem break，無乜罷課可言
但各位大學生都歡迎幫手宣傳同做義工
📌義工招募：

Q: 今次公投目標人數係幾多？
A:

Q: 現時公會人數幾多？
A:
現時工會成員距離目標人數尚餘五萬人

Q: 邊啲工會有啲投票？
A: 參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

Q: 到時可以點投票？去邊到投票？
A:
學生票站位置則有待公佈

Q: 大家依家可以做咩？
A: 未入工會嘅快啲入工會
同時有好多打工仔未必有telegram，根本唔知道星期日有公投，亦都唔知詳情，所以好需要大家幫忙spread開公投嘅資訊
二百萬三罷fb: 請幫手share啲post

Q: 星期日罷工罷課有咩用？
A: 我發現連登實咗係有太撚多on9盲毛問依條問題，我重申星期日係公投決定是否通過三罷門檻，而唔係當日三罷唔該用你屎眼睇清楚

問題太多，不能盡述，二百萬人三罷聯合陣線出咗個懶人包，強烈建議大家去睇吓：

‼️［必睇懶人包］620公投資料整合‼️

亦希望大家follow佢哋tg/fb/ig跟貼最新資訊
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
頻道
FB
IG
網頁

推

坦白講，公會距離目標人數都只係需要多五萬會員，而相信依一刻睇緊連登嘅人都應該已經超過左呢個數字，而入邊應該大部份都未入公會。成日話悼念依樣又紀念個樣，但手足行唔完嘅路，大家又係咪真係願意幫佢行落去？我相信與其單純用腦記住，咁多位作出過犧牲嘅手足最希望嘅應該係大家可以身體力行咁為佢哋打贏呢場仗。

對家每日都批鬥搞罷工罷課嘅搞手，我唔知大家係咪因為太過絕望所以先無動於衷。但正正係喺咁絕望嘅時刻先需要每人都行多一步，因為即使你絕望，但起碼你依然活着，你依然可以嘗試去有所作為，但有好多手足已經連失去希望都再冇辦法做到。無論大家有幾絕望都好，希望你哋知道依然係有人正在苦苦堅持。

你望到呢個post之後，你會唔會幫手喺Facebook或者IG share呢啲資訊？或者你會唔會叫你身邊嘅朋友甚至乎係你嘅父母親人去入公會？更甚者，你會唔會自發去幫手擺街站，或者印啲文宣出嚟係你區內嘅黃店貼呢？依啲都都係每一位手足努力做緊嘅嘢，而我相信大家都可以做得更多。

入工會啦屌，300蚊年費，你食餐黃店都冇咗啦。。。

入工會啦
Share出去呀。。。

【4點鐘調查你，Sir！】街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行

和平合法且強大嘅牌

民意公投

請勿讓孩子再受傷害

請勿讓手足再受傷害

入工會

620 罷工罷課

入工會啦
每人做多步啦。。。

幾次既三罷
職工盟同工黨有冇出過聲呀

泛民既 工人組織 得淡笑

依堆新工會有8成都唔關職工盟事
大家幾時變到要靠泛民先會做嘢

認衰仔先，其實我未入工會因為覺得收集嘅資料有啲多，唔係怕手足爆我啲料出去，係怕中共偷咗成個會員list

依啲真係無得驚㗎啦
如果連依啲都驚真係唔使抗爭㗎啦。。。
佢遲啲國安法落到黎啦佢爆入嚟屋企攞哂你啲資料都仲得

工會會員不記名投票

up

TUI

根據基本法

香港有組織工會自由

參加工會 同參加工聯會性質一樣

完全合法 無犯法 唔洗驚

都啱嘅，冇乜理由大事唔驚驚呢啲依家入返個會先

每人見字幫推3次！！！

Scan qr code就可以搵到自己個公會！！

入工會
Share post
做義工
每人行多步

餐飲、零售、炒散
大學生 要人

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 要人

係任何一個工會都要人

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

I大繼續返學

咁𠹌癲
幾時完sem

好似7月中

推推

加油

呢幾個特別容易入
基本上有做文職 可以去白領
其餘兩個無咩特別要求

所以特別宣傳呢兩個

就算炒散都可以入

真 坐office就入得白領

你有無炒散

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

屌差啲以為比連仔bam鳩咗我
Reply唔到

大學同中學生罷課不同玩法

I大就算繼續番學 只要任何I同學有飲食、零售相關炒散 都可以入工會 公投罷工

頭先？

係

你洗唔洗係度帶個頭盔
聲明番洗自己版沒有影響討論
不要ban版主？
仲有唔好ban我

我試過自己同自己洗版
ban左

無事嘅
連仔咁都bam真係唔好做人了

幫推

恰鳩啲p牌

多謝

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

推多下

幫手一齊推

聲明下好、呢幾日不能甩碌

真係有用嘅咩未試過 好似柒柒地咁
就好似開po叫連仔del po咁

To連仔：
唔好bam 9我同伐 冇影響討論㗎 thx！

有嘅 早排我發脾氣 瘋狂洗版
連站台公告都洗埋 連登居然無ban我

入工會呀！！！

推

大家快啲入會先

to 版主：
我都係幫推po 無影響討論

我意思係
有幾十個屬會底下有幾萬人既泛民自稱工人組織
都唔幫手OR出聲搞工人運動 係正仆街

唉 佢哋就算鳩數啦

家陣人人睇黨安法風向 個個腳軟

拿拿聲入會啦，人中係度做港豬

白領/飲食公會真係係人都入得㗎
睇吓啦

手足hoball

push

搵返自己個會入啦，唔好等啦

📌白領(凡有文書工作可入):
📌零售:
📌飲食:
📌酒店:

重要炒散都可以入

完全無罷工會失業呢個偽命題

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

重要炒散都可以入

完全無罷工會失業呢個偽命題

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

我訓喇明天再推 深夜開po會遇毛毛搗亂同埋好少人睇

上唔到熱門 比人一秒洗走
大家見字可唔可以幫推

行業 工種／分類 工會 入會資格 入會表 Facebook Telegram 網頁
2
／ 文職、行政 香港白領(行政及文職)同行工會 凡通常在香港居住，並受僱於私人機構、法定機構、政府資助機構之行政或文職人員，均可申請成為本會普通會員。
3
公共行政 新制公務員 新公務員工會 凡是2000年6月1日或以後入職的現職公務員同事方可申請成為會員。
4
社福界 社會工作者 香港社會工作者總工會
5
專業界別 會計 香港會計手足工會 從事會計行業的僱員
6
言語治療師 香港言語治療師總工會
7
職業治療師 香港職業治療師工會 於香港註冊及受雇的職業治療師
8
物理治療師 香港物理治療師職工總會

9
保險 香港保險仝人職工會
10
視光師 香港專業眼科視光師工會
11
建築、工程、測量 香港創建及工程人員總會
12
服務及零售 零售 前線新力量零售工會 凡通常在香港居住，並受僱於零售行業者，均可申請成為本會普通會員。
13
飲食、食品製作及加工、飲食運送、飲食批發、住宿 飲食及酒店業職工總會 從事餐飲、食物製造及加工、飲食運送、飲食批發、住宿
14
酒店 香港酒店工會 凡香港永久性居民，並受僱於香港酒店業業者，均可申請成為本會會員。
15
調酒師 香港調酒師工會 。

16
設計 香港設計師工會 從事設計行業的僱主與僱員

17
地產代理 香港地產代理權益總工會
18
美容、化妝 香港美容化妝工會 任何受雇於美容業或化妝業的員工，均可加入工會
19
交通 航空 航空同業陣線 凡現受僱於任何航空業界的香港註冊機構及公司，不分年資及職級，承認本會章程者，均可加入本會成為「普通會員」。
20
航海 航海交通服務業職工會 凡通常在香港居住，並受僱於航海交通服務業者。均可申請成為本會普通會員。
21
城巴 城巴有限公司職工會
22
新巴 新世界第一巴士公司職工會
23
商業支援、資訊 公關 香港公關及傳訊業總工會 受僱或從事公關傳訊業，包括公營及私營機構、政府、非牟利機構、顧問公司。
24
資訊科技 香港資訊科技界工會 入會資格: (1)凡受僱於「資訊科技行業公司」或(2)從事於「資訊科技職業」僱員均可以申請成為本會普通會員

25
電子科技 香港電子科技人員協會
26
其他 製藥、醫療儀器 香港製藥及醫療儀器業職工總會
27
建築地盤 建築地盤職工總會 會員必須為建築地盤行業之受僱人士。
28
議員助理、政黨、政治組織、社福組織 社會及政治組織從業員工會 會員必須為立法會議員、區議員之受薪助理；或政黨、政治組織、社福組織之受僱人士，不論全職、兼職、零散工均可申請加入。
29
環團、保育 環境教育及生態保育人員工會

快啲入會啦

推多次
我覺得應該好多人連依家有咩工會成立左
點樣入會，都未知

再推

剩返4日，拿拿聲啦，入會張from都貼埋比你地啦

由呢件事你可以睇到
冇泛民打手吹風既事
可以同出面差幾遠
根本就係有大台

推呀

入會啦

拿拿聲入會啦

唔好等啦幫幫手

埋黎填表

要人呀

9

快啲入會

十連入會

無錯呀屌 白領咁計法其實係返寫字樓工就入得
啫係10個打工仔有8個都得呀

香港人就係咁撚懶下下要人餵到埋口先識食
所以咪比人餵咗咁多年屎

白

領

工

會

人

都

入

拿拿聲入會啦，唔好得個講字，做啦

得

㗎

屌

📌白領(凡有文書工作可入):

入個會投張票唔晒好多時間姐，幫幫手

推！！！！！！

pushhh

Pish

以前就政黨文化
呢幾年就KOL帶風向
完全冇自己思想既能力

Push

幫手推

Push 今晚第一次參加會員大會

手足好波！

快啲叫身邊朋友都入埋！

口講悼念
悼念完手足嘅遺志就wfc
好嘢

手足個名

📌白領(凡有文書工作可入):

係人都入得㗎 入啦-.-

屌-.-

支呀

到底公咩會
工課就工會
搞到好似打機咁

屌 自膠打錯字
Sorr

淋病不代表法律
淋病不是基本法
基本法賦予打工仔
參加工會及罷工權利
罷工會失業係偽命題
罷工係權利 不是取捨

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 中學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

【4點鐘調查你，Sir！】街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行

手握強而有力武器
民意
合法和平

今日不用 更待何時

打工仔或許你有很多身份：是和理非 和你lunch 行動勇武

此刻，大家需要團結多一次 創造新身分

罷工仔

感謝大家一直堅持 一直無私付出

此刻 我地繼續 團結落去

創造 屬於新一年嘅里程碑

終於見到ig有多多宣傳了 感動

齊心就事成 一齊happy share 啦

Ig keep住有㗎啦

me follow d 今日開始有

票站位置

我有無記錯 公投係不記名

白領工會真係係人都入得㗎

應該是的

姐係其實唔洗怕所謂嘅 清算

其實公投加多一項議題，淨係問支唔支持國安法，係咪仲實際?
始終有D保守黃絲唔贊成罷工，或唔睇好罷工，咁佢地都好大機會唔會出黎公投。

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投

推啊

係咪得我覺得個日罷工已經無可能

堆推